【提高警覺】有冇人係咁收到5283 1634嘅短訊？

阿媽部電話10分鐘內係咁收到呢啲短訊，啲URL咁奇怪，小心屋企長者誤觸⚠️！

我有
上網又查唔到咩黎

我今日都收到